signal 去 facebook

成年都冇講過冷氣嘅野

睇完個signal message

轉頭睇facebook

咩事

想知咩事
唔好乜9都PR

口講有冇？

我試過以前講完想飛轉泰國
彈notice: 泰國優惠機票

冇啦
自己一個喺屋企

你自己有冇搵過關於冷氣既資訊

機票都大路d

冷氣仲要擺明Panasonic
前後唔夠一分鐘
有冇咁啱

冇
係今日開咗冷氣
咁都知？

我係問緊你之前有冇search過咩關於冷氣既文章網頁呀

今日開冷氣？燒壞咗個腦？
btw解釋可能係facebook mon住你個mewe

之前喺街買衫，拎起件衫睇咗一陣但冇買
然後返到屋企，FB定唔定IG廣告彈咗件一模一樣嘅衫出嚟

得2個可能性咋嘛
1係就樓主GOOGLE過關於冷氣既野
2就係樓主住緊南半球 FB只係按地區俾廣告你睇

冇search過
屋企冷氣好地地唔會搵

係睇singal 地產group 有人 講 Panasonic 冷氣
1分鐘後去facebook 就收到Panasonic 冷氣廣告

Signal

真？

sor9

Fb有冇拎keyboard權限

其實諗幾諗都好有問題
前排喺carousel睇嘅嘢會喺ig廣告出現

點check 到?

不過唔關事
我睇signal message咋 唔係打

真，12月發生嘅事

如果係當期HIT既野難免會睇到相關廣告
我都有好幾次係街買完野返到屋企開IG就見到買左個樣野
樓主個種情況係條友咁岩睇到panasonic廣告之後問
樓主就睇到條message之後打開FB先見到個廣告
疑神疑鬼到

用signal就係要privacy嘛
用咗兩日就咁

而家我講緊唔關platform同message事
同你解釋左都唔撚識聽人話
搵位踩singal都好少少啦屌你老母

咁就證明FB／IG／Whatsapp邪惡
都唔知佢哋用咩方法mon住你

好明顯個廣告只係FB睇佢定位同marketing咁岩係FB落左廣告佢先望到

有幾明顯？

算啦我覺得同弱智解釋好攰
你覺得有人全天候24小時MON住你就係咁啦